歐洲偏門示威幾乎冇新聞報：塞爾維亞持續一年示威

塞爾維亞持續左一年和平示威

都係要求總統下台
言論自由等等

我地都可以link埋佢地

近期佢地好似有個告密者篤爆左塞爾維亞有份提供武器比isis
所以被政府非法禁困超過二十人
依家日日都有人上街嘈緊

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

東歐既示威
全部都係親俄同反俄既意識形態鬥爭

塞狗

所以如果connect到反專制
聲勢會更加浩大

海地
厄瓜多爾
加泰
塞爾維亞

東歐有少少太遠

We were beaten by the police, just like the way the piggy got beaten

Post錯野添

言語不通 , 想 twitter 幫手都難

小心影響歐盟風向

推

不如connect Greta Thunberg
話中國假以發展中國家之名 繞過國際監管 破壞地球
how dare you China

塞狗不了。

網上資料太少
而且好難分真偽

我都想有專家講下

Bbc最近期報導都已經係三月

Serbia 政府係奶共架
幫手買大陸制垃圾飛機

Serbia係一早俾中共滲透左入去
前排先俾中國公安入去執法on99

你要明白東歐政治其實係蘇聯or南斯拉夫爛攤子
老老實實 唔係話歧視 但東歐文化本身就唔文明
佢地d人心態仲係覺得解體係遺憾 想返去以前
你有咩想問你即管留低 睇下答唔答到

塞爾維亞真係不了
奶共奶到雪雪聲
On9到俾中國公安入駐塞爾維亞一齊行bid
被中共慢慢入侵主權仲on撚鳩鳩咁

同埋呢幾年利用一帶一路係歐洲做跳板
今年直頭引入華為監控技術
根本想成個歐洲都歸中國控制